我覺得有死黑警開post想轉移視線

由八點半追到依家 麻撚煩煩咁 咁有兩點好值得關注
1～我地都未驗證到就急急腳話唔係佢 叫我地搵下係邊個
極度懷疑個post既樓主真係搵中左 然後玩狗想扮手足報安全
2～叫毅進仔竟然學人嬲嬲地
講得就係你 死警蛆！
唔信企得前線會咁撚麻煩！